不懂撒嬌的女人7

非打手 奇妙電視有野睇

點解我無得睇嘅

仆街mall姐

Mall姐

Mall姐好撚狗

search台

好仆街

mall姐為求自保，
背叛咁多年嘅手下，
呢條友一定跟唔過，
正常人一定做佢一獲

痴孖根

Mall姐太過份

come on james

cherry走啦 宣萱咁衰

係我就唔撈

養狼狗，係咬春袋

唔係咬心口

睇到好撚嬲

Mall姐依種女人，斷六親啦，無人可憐

屌你老母圈圈食撚屎
希望林文龍玩撚臭佢

咁都忍得屎都食得

正常都出門口遞信啦on9 攞嚟做

最多咪唔做 saving憪埋憪埋養cherry啦

奴性重到

佢同鐵仁

親生家姐都無情講啦 仲要只係堂家姐

賤gor

第一次知個憪字咁寫

不過佢之前真係白住左係人地度好耐，
抬唔反，但走就一定會

翻撻

其實一路覺得馬壯好似山下智久
做戲又好

好偉大呀gordon

saving都係仆街仔，
為條女去做說客，
你條女係賤講幾句就可以唔駛賤？

咁佢地感情真係親姐妹咁嘛

咁痴身點頂
一俾人hurt 就180度轉
一樣咁難頂

屌你老母有一秒以為會直接搵宣宣換衣著扮後生
嚇撚死

gordon 係咪想mall姐可以放低佢所以咁

吓

gordon想激到佢同其他人

楊潮凱幾撚靚仔

我都覺
同林文龍少少似
林文龍好型棍

天生愛情狂？

Mall姐係咪病嬌黎

黐撚線

痴撚線

入男廁

好變態

同宜家一樣咁難頂

唔講自己溝女

你掛住果個係江嘉敏
已經番唔到轉頭啦

邊有咁嗲㗎mall姐........

mall姐都好慘 童年陰影搞到佢好需要安全感
成擔心機放晒落個男人到 扭曲到對方要拋棄自己
最後就咩人都唔信 只係信自己

屌

大鑊

呢到好笑

4舊幾水

林文龍好可愛

Saving

你係咪老人痴呆

Gordon都驚

你係咪老人癡呆

你個名

Stop

哎也

好sweet sweet!!!

Tiger

其實請馬虎把撚

婦權會唔會出聲話唔公平

游生死撚左？
同游生之前講嘅嘢兩回事

高ling對波幾大

任生咁快反

猜fing好似惡返次

咪由佢拍
駛乜停

d約由佢賠囉

猜fing

咪係

Gor好型

我係咪miss左啲咩 點解啲劇情唔同晒

其實猜fing憑咩做ceo

點解會咁

現實無可能一個gm可以咁樣同個ceo講野

識打拳

我係Gordon就直接辭職大鳩佢

無用

Cup上cup上cup

前一晚收晒mall姐場
第二晚Gordon得返一個

打得

隻鑊咪又係唐文龍揹

游生一出面
Ceo就廢武功

搵游山

呢套係咁跳tone
saving 同cherry 條線又係剪到1999
10蚊同陪著你走首歌都冇點解釋個意義
睇撚到成舊雲咁

做咩成日都唐文龍呀

其實只要Gordon 開聲 真係CEO都可以係佢
又係游生話佢想坐邊個位都得

係咪本身由20集cut到變14集先變到咁

好想睇多d saving同cherry條線呀

林文龍係咪全香港最型棍既男人 ？

垃圾CEO始終又中伏

迪基亞

鐵狗

de gea 勁得過navas 咩

wiki 寫28集

原來mall姐係鍠

Gordon係疤

左擺右擺

Agger

巴塞

鐵男

好update

咁都起歌

起歌

周圍都有吳若希

鐵仁奴性重到佢一出現我就想打醒佢

tiger

on9又吳若雞

Ceo又做乜鳩

吳若雞老是上出現

越難越愛

若希先勁過hana

GM 叫 CEO 省番

現實有幾難做到

大預言
巴塞岀局

套劇好似唔係今年拍 不過又岩用喎

係咪文傑要求加上去架

Saving唱歌又幾正

賴蛤蟆想食天鵝肉

今年呀應該

好彩巴塞真係出局

Coffee有無疤cap圖

上年八月拍

輸在無射門鞋

兩個一樣

陰公咯威仔

Saving 好charm

周圍講既

威仔

Saving 好賤 周圍講

saving咁口疏

要女人改變
世界末...仲快

Wrong message

不誠實使用電腦

Sorry send wrong

又要講 王浩信真係好型

話咗鐵狗係暗戀mall姐啦
連越難越愛都唱埋

好撚大口

威仔出手

呢招

搞到人無女食咁仆街

仆街仔黎

好賤saving

斬樹

幫仔飛女

等睇廢老沉船

笑撚死 砍樹

肉便器清洗計劃

條女會唔會鍾意左tiger

會唔會威仔溝左小白

斬j

變左tiger溝女

中

似開口中

威仔好波

問威仔借

睇黎威仔會領野

後面真係有路

沉船

沉啦沉啦

TIGER係咪找左數

多謝你部電話

痴線

科埋水

G

Tiger埋單

我都覺得會咁

John ma可唔可以唔好咁賤

賤han

賤Han

咁快做兵

周圍抽

岩岩條女唔乜春

請老細條女做ptgf

咪又係g

有無圖

Cwing呢個look好靚

佢食過你都食

飯盒
二手飯
賤到

佢食過你都食

好言外

Saving真係好暖

賤han食左佢隻豬

有骨

係
好sweet

真仆街

把口咁撚臭

暖男

幾驚馬壯話：「黑毛豬？佢連嗰度都係黑架」

嚴謹中意條女

撩交打

真係好撚賤

比我就唔忍

真係好賤下

積下口德啦

坐得牢

睇到想打穿個電視，好彩去廣告

哎呀 比我食左喇喎

賤han d 英文

把口臭到

呢兩集做咩撚野
啲劇情變番啲膠劇咁

口德-10分

黑過天真

jm賤撚到 但因為佢係jm又嬲唔落

陳浩南：食咗你條菜.jpg

現實有馬壯呢d老細
d女狗衝啦

正常佢第一句已經開左波

黑看係黑毛 不過豬呢我就咬咗一啖 sorry saving

好憎馬壯

有名你叫賤閪丫嗎

知佢玩

現實中都唔知邊個食軟飯

愛回家個馬壯的確好吸引

尹詩沛

笑撚左

係喎

軟飯有咩問題 而家女搵得咁多

好撚正

今晚睇李

呢個馬壯本質同愛回家版差不多，把口都係好勁，但就賤格好多，愛回家馬壯搞gag得黎仲有人性

冇問題
唔好當奉止就得

仲有口德

諗起之前賭片嘅陳山聰

壯壯

馬莊成日比人屈㗎喎

媾賭王女

係我唔忍

變左煩膠劇

打完佢話自衛咪得囉

咁快瘀

報囉
等法醫幫佢驗下幾時傷

有種咪報警

Mall姐做嘢真係唔清唔楚

幾好戲
做呢d狗西幾好睇

做埋判官

Mall姐好撚煩

幾大都報警 痴撚線

人生如戲
可惜都冇好收場仲傻L左

On99 你一驗傷就知咩料啦
Mall姐個腦坐住架？

On9 mall姐

mall姐其實好鬼易俾人利用

淨返cwing一個

其實唔關事
既然神之子係佢搵返黎對抗林文龍
佢梗係點都死攬佢架

咁o爹把聲

現實就即場劈炮唔撚撈啦

Mall姐做野冇分寸到令人懷疑佢點坐到呢個位

好撚on9

一野星巴mall姐啦屌

好撚蠢

唔係你估 一個人係office太耐會無判斷力 / 更新

你自己on居唔出洗手間姐

留低詩詠一個

畫面進步都好

劇情一樣垃圾

靠癲

黎喇黎喇

Jm 食屎啦

好煩啊

好賤

畫面好黃 係咪我電視問題

突然膠化

條女冇左lu

家下先得閒

冇睇幾集 係咪mall姐搵馬壯番黎搞散佢地

個編劇智障咁款

垃圾mall姐得個吠字

人地放左假
聽日你點搵人道歉

cherry自己都有問題啦，唔轉組死都要同佢一組

蠢到冇人有

Cherry咪咁蠢西信佢啦

仲信佢 是咪on9

cherry真係好蠢

朋友 你都信

豬西

Cherry自己都on撚9 飛撚左佢啦

至叻耆兵

原來女咁易溝

報警啦

mall姐食屎啦

劇情睇到好躁

咩顛夠未？
你個腦係邊？
死都報你吹呀

睇到好撚嬲 屌佢老母 垃圾mall姐

mall 姐做乜鳩呀
呢啲已經係智障級別

食屎啦仆街

收皮啦mall姐

Mall姐其實有無腦

mall姐好撚仆街

Cherry反佢台啦

關saving咩事啫 mall姐根本睇佢唔順眼

Mall姐係咪弱智，抵佢眾叛親離

宣圈咁戇鳩點會上到位
垃圾角色

Saving好波

鬧得好啊！

正啊屌

鬧得好

爆佢真係好波

cherry過去gordon到啦，仲忍

屌 罵得好呀

爽

而家報得啦？
蓄意喎

發個老姑婆圍

SAVING

孤獨終老

正常人都爆佢啦屌

好撚煩

膠劇

講得好

屌好撚好睇

大快人心

講得好！！！

Signal Wong

哇 摑9佢

西女人

仆街 睇到勁撚嬲

做做下變返垃圾

劇本想點

既然神之子係佢搵返黎對抗林文龍
佢梗係點都死攬佢架

正呀！

呢d人先上到
瘋狂玩9d細既

公司打人係刑事
拉得

CHERRY又係既 即刻報警啦

就係短短十秒 聽到都爽 點解可以咁順手

個角色
佢做得幾好

Saving好波！！！

孤獨終老呀垃圾

一個二個都弱智
cherry咁都留低

信號王

好撚燥

報警拉mall 打

都係寫埋d垃圾劇情

喺公司打人炒得自己未

拍咗手

變左膠劇

On9 cherry

好入戲

睇到好撚激動

其實mall姐內心好自卑好需要安全感

好撚燥 仆街 真實係咪有mall姐呢啲人

鬧得唔夠狠

Signal Wong又比人摑

yes ,呢d先做到高層

好想睇MALL姐瘋狂失敗
比人瘋狂出賣同埋徹底比GORDON打敗
搶哂所有野

垃撚圾到仆街

爽呀 應該要再鬧勁啲

當然 好多添

其實愛情劇黎講呢套算好高質

報警拉尻摩姐

係 office根本不是生產

Yes
好想佢輸

點解佢會信佢話係意亂情迷？
因為mall姐琴晚都忍唔住囉

啲劇情好唔穩定

屌小丑又黎

屌 尋日冇睇 點解搵馬壯就會贏到Gordon？

明明講公司好地地，唔好講佢地條愛情線好唔好

賤han屈佢咪報警驗傷囉

個預告做乜9

係我真係唔忍

典型辦公室政治

打黃浩信!垃圾!

saving

大有人在，只為業績，不講感情

畫面幾多k都好，都係離不開膠劇

再打自衛格開佢
就大大聲打女人

正常人唔辭職都調組啦 cherry自己都戇撚9

浩信暴走

D老姑婆為咗保住自己個位，更on9都有

係我就一嘢嘴落mall姐都話情迷意亂

Saving同cwing有冇好結果

屌你老母 睇到燥撚左

620

驅風咩

摑尻個八婆

太撚軟弱
仲係夾硬逼自己企MALL姐個邊

其實想睇信號最後溝到mall 姐
仲好睇 下屬 姐姐 禁戀

你顛夠未

屌你老母睇撚左十幾集好地地, 今集膠撚到

Cherry呢種on9女配唔起人

呢套其實反映出係香港個班單身剩女加係事業有權有利時, 係會做幾咁ON9 既野

發覺打工仔真係唔夠老闆玩

最戇鳩賤han講兩句又心軟 好煩

如果真係咁撚有人真心幫佢咩
刷鞋仔古惑仔伙記就多
要捱義氣開ot 拎野返屋企做？
現實中彩你都戇鳩啦
比你屌完會同你搏？
寫呢個角色既人肯肯定冇做過管理層
恩威並施基本野啦

非打手

mall姐呢啲女人真係

放過我喇

如果鐵仁意亂情迷錫mall姐 唔知佢仲會唔會咁講
有d咁既堂家姐對多一秒都嫌多啦，個個都食住cherry夠蠢夠心軟

變番TVB

d女人總會有幫番女人既藉口

屌 高ling又做狐狸精
有冇人覺得佢樣唔靚 但係啲劇又塑造到佢好女神
真心煩膠

其實有咩咁膠 無問題WO

真係會

如果我係signal
一定捉魔姐爆房
位又上到 又有得爽

又岩
應該係saving有冇好結果

我改架

高LING 攬GORDON

係咪CEO 比GORDON 拎埋

一定係假 9成連登仔改

又比人綁

似假lo 邊位巴打改

入董事局

WIKI個個9成連登仔改啦

屌 睇到好撚嬲
好想saving一野打9 Mall姐

現實啲人會儲定黑材料，
有咩事就做談判籌碼，
你不仁，我不義，
因為走到最後如果咩都冇
應該佢都唔會比你係呢行好過

因為佢平時都可能痴埋d編劇度囉

又綁架

游生琴日話佢要咩位都得
係咪問佢拎左CEO黎做

上面預告最尾張圖

好想快D知GORDON去上海做D咩去打鳩魔姐

佢都唔係老闆

唔做哂d野博炒呀？
聽講你供緊樓有2個仔女讀緊小學喎

屌 咪撚cap wiki

好似弱智

話唔定佢根本就係董事

This is hong kong

其實比人摑可唔可以告佢傷人？

唔好話老闆 高你一兩級都玩死你

見到高ling就燥

可以呀
黑警受唔受姐

今晚無睇，so sad

可以

不過d女人師奶會指住你指指點點點點點點點

同 hana去完街?

未返過工？通常直屬上司都叫老闆/老細

屌睇到好想打死馬壯
Mall姐呢集我都唔幫你

Signal Wong好慘

比人蝦到上心口

Mall姐正西女人，最好咩都輸哂佢

夢遺個陣先啦

辦公室政治真煩

真人可能都係咁

叫英文名

咪臭係

得你一間公司咩
你係689咁又小氣又最大僱主揸fit人我或者驚你
東家唔打打西家姐
邊有咁惡呀

唔會叫老闆囉 就算大老闆都係佢出錢 我出力老咩闆

計我話CWING呢啲女人現實中一定係無論SAVING付出幾多都好
都一定會比賤HAN哄返嘅西女人

淨係做野太低層次了，
你唔揾返啲野係手，
終有一日條女都會反你面，
你係呢行企都冇得你企，
跟呢啲人只會講互相利用，
有咩把柄係對方手。
但呢啲上司封得呢度門，
其實佢自已都封左自己度門。

乜登都成日聽到啲綠帽POST話同條女好地地
但跟住無啦啦話原來最愛係ex嫁啦

得一隻係雁詩咁怪

其實都係藉口，
你冇錢都係唔愛你了

唔係咁易辭職既

辭下家大話咁快走

又

所以d人咪轉哂去gordon度

睇完個心唔舒服到依家 好憎馬壯同八婆mall
咪搞cwing同saving

個預告係咪講晒成個後半部？
似係橫跨幾年

Mall姐又做人質？？？？

擺明有人改啦

wiki係人都改得

Tiger唔好掛住砍樹 砍左馬壯先

其實詩詠bb同signal 真係好襯

我呢d it狗孤家寡人係得既
你問d有家室既...

其實王浩信真係正撚到痴線

打手

今日有若希 起歌

咁都明如果年紀大人工高果d會驚d
但唔是人人都咁高人工嘛
總有d平d人工既
你屌我又冇point我咪本住唔撈屌返你囉
個所謂mall姐咪盞自己柒

鋪路番黎？

所以根本唔寫實冇可能咁絕對權力囉
叫做戲劇效果我都理解既

唔係 signal玩下

唔你片頭硬shit片尾慳娜咩

一陣睇番先，有冇seed？

up咩？

中間起

mytv三小時回看

再大權都得呀
只要你對上個位抱住唔做唔錯少做少錯心態
老細又咩都唔理，你就想點都得

好撚憎mall 死仆街老姑婆

係極有問題
一個湊得掂mall姐呢d老世既人唔好話跟gordon呢d alpha male, 出到去邊度跟是但一個老世都一定舒服得黎發展仲好過跟mall姐

有mall 姐一日
佢自己都係上唔到位
註定成世係公司比mall 姐食住

睇mall姐睇到好撚激氣
食屎啦 自己屋企人都搞

男人冇權力真係比人禁住黎打
Saving

睇預告好似好好睇咁
saving cherry結婚

睇酸圈比signal屌真係超級爽

所以買樓自住係陷阱，比人揸春袋

睇到好嬲加一啊
Saving

好心tvb唔好亂鳩咁剪
依家明明集集睇但係都好似miss咗啲野咁

佢個樣好慘
因為呢套劇好鐘意王浩信，個角色性格好正

利申：非gay

佢做樓奴果陣已經好好

臭雞

琴晚無睇，岩先睇番，做咩任哥咁罵gordon

也許相愛很難

佢老婆 入到好學校?

賤han真係好咸濕

好想打7佢

當然我有聽埋hana既手中沙

今晚無同hana去街

兜巴信

點解你咁唔成熟

我講啱了

收皮啦mall狗

頂

爆seed啦

爆啦

唐詩詠好慘

Mall狗

屎wing要爆

呢d堂家姐真係唔要都罷
連朋友都不如

mall姐控制欲好強

Cwing

Cherry

原來由細功利到大

屌你mall姐幾時死

因為你自卑，你無安全感

幾好戲

全部一齊屌死魔姐

反了

聽晚大結局

GET OUT

咁快？

駁唔到就叫人out

屎詠好慘

CWING爆SEED

有聲

聽到嬲

咪係 堂妹用嚟出賣

有得同龔嘉欣片下

真係勁似來生不做香港人

兩姐妹的上半生矛盾

都忍得耐

第一季

睇到喊

Cwing好波

Mall姐真係當cherry係乜撚野

叫狗啊？又out又停手

cwing

辭職啦，一係去幫gordon

Ho ball

冇左你 我先係我自己

冇咗你，我先係我自己

好委屈好想喊

無左你，我先係我自己

Cherry 變醒了

終於爆

棟野寫住震蛋

屎穎好波

cherry之後咪又係死狗

把自己看得那麼高

震旦

唔知點解覺得mall姐好慘

啱到震 型到

條氣順曬

又游水？

啱啦，要唐詩詠屌醒mall姐

震蛋

呢幕戲真心做得幾好

自己攞黎

成場戲一滴眼淚都冇

個表情好到肉

心都涼晒

陳柏宇

係佢唔care人先

抵死

？？

普通話

Cwing好好戲

係隻眼浪下浪下先正

岩
同埋宣萱個角色性格定位好好

Cwing對眼紅到

臭閪堂姐
比著我反面十世

agger

上海震旦

由細已經咁自私真係本身個人已經好衰

其實mall姐如果唔係細個比屋企人拋棄 佢最親既人拋棄 點會有咁既性格
佢都係受害者

嬲唔係爆喊仲合理

難得個堂妹係唯一真心對自己好既人都攞黎出賣，落得咁既下場都抵死啦

認真
個mall姐點洗白
扮明好撚忔人憎

由細到大都極自私

呢d街頭野堅正
好彩唔死既話

gordon要mall姐物都冇晒

依家連親人都冇埋了

大茄游總都咁多戲份

岩返個主題，不懂撒嬌的女人，個種欲哭無淚既感覺擺係呢幕度仲好過大情大聖咁喊啦

有獎攞得啦

都係自己攞黎

文傑d普通話口音有d似古仔

果句賤han點對你 I don't care 真係無可能係一句對住屋企人講嘅野

好慘
mall姐仲要咁對佢
心淡

佢咁對人
你想人點對佢
揾個人黎搞自己阿妹

電叻

中過忍

佢哋食嗰隻係咩餅？

關佢堂妹撚事咩，佢堂妹一家養大佢堂妹事事就佢仲想點

sorry 我冇睇到佢屋企人拋棄佢係佢點自己攞黎 講黎聽下ok ?

仲要大大聲話 係

仲有個句冇我你咩都唔係 hurt到爆，心都淡哂

個地鐵站好殘好核突

仲話係要犧牲佢

分明當佢係工具

個包好硬

佢係型
但係講普通話同英文都好核突

Gordon係咪都未放低mall姐

乜撚野叫文宣
tvb又蝗化...

都唔係可以出賣埋
一路以黎對自己仆心仆命既阿妹架

cherry好慘 真心幾好戲

佢哋應該蹲喺度食呀嘛

呢條友好勁

大佬人地本身係上海

睇死佢係想佢醒

唔明

台灣都係用“文宣”

mall姐呢種人根本係愛自己多過愛別人

高大著西裝真係玩晒

are you talking me？

你冇野下話，呢度係大陸，梗係用番大陸用語啦，唔好係唔係都盲反啦

唔值得愛

呢一part係講咩

真人上？

幕後大佬掛

應該講緊 GORDON都係游生一隻棋子(好似係)

可能因為細細個睇宣萱大 就算佢個角色咁樣 都鐘意佢 同埋覺得係佢以前既經歷先令到佢依家咁扭曲

喂你自己演 你都唔知？

講你踎街邊食燒餅

第二季鋪路

好好j

自私到咁
遲d點洗白

連養大自己既人 不離不棄陪住自己既親人
唯一一個親人都可以咁對佢

呢樣唔關細個俾人拋棄事
係天生無人性 極自私

靜啦屌

D鏡頭好電影FEEL

連游生嘅生意partner咁睇Gordon
佢贏面9成

不過琴晚睇預告見佢老豆跪佢 好心up

文傑好波

岩，同gordon個陣已經係咁，只係為自己打算

可能佢爸

仔跪老豆會暈架

同埋控制欲太強，乜都要支配人

個廣告會唔會賣得太耐

好大浸亞視味

佢個性格始終如一

估唔到唐詩詠竟然咁好戲 果幕真心覺得佢細個好委屈

岩

文傑真係幾型

不過最後會變好，以tvb性格

個景

常滿

咁大力關門嚇親常滿啦

常滿望一望過去 好cute

呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得

我都見到

常滿跟住魔姐 會唔會有危險

常滿個樣

有乜病

我覺得常滿會麗，作為mall姐變好既引線

Go go translate

呢個阿爸係咪太黐身？

啱偷文件都得

有絕症？

搵個ptgf

Mall姐有病？

文件個名都滅得

我都想要小白而d朋友

迷雲黨特別高汁

小白似ptgf

但我真係唔知咩叫文宣

靜靜

之後一齊住

吊，鐵仁

個鐵仁好on9

醜醜

好鬼兒戲

好威呀你

Annie同嚴謹幾襯

on 9到

越親越殺

鐵狗洗唔洗咁呀

係你

可能跪佢係因為知左佢有病 求佢比自己留係佢身邊

魔姐有病遲早係人都知

係我呀

成日都講波

係咪成日J mall姐？搞到腎有事？

修橋補路無屍駭

佢係咪落過仔？

屌tiger 咁樣呢埋

後樓梯先講得

好可愛
大威叔

吹沙入眼

mall姐有咩病？

係咪佢停左經

紅棗茶

做乜鳩

係咪常滿架份野

其實份報告係常滿既係咪

好似真係有病

唔生得？[black] [/black]

有cancer??

生痔瘡

dog都唔識睇？

阮笑祥式gag?

笑左

呀tiger好慘

絕左育

好牽強姐

Mall姐比人搞大左？

又用病黎洗白

tvb式

我家姐話係咪用咗骨灰沖水飲

牛津字典無dog

有咩病?? miss左

mall姐咩事

究竟咩事

癌掛

子宮頸癌

十點半個套好似幾好睇

係咁嫁啦，韓劇咪一樣唔通真係死左個主角咩？

妖明明好慘
又沖水飲 又常滿
笑到痴線

冇得生？

俾少少創意都唔得

社企定笑

其實而套野好反映到現實香港女人既情況

應該係依個病架啦
其實點解會有依個病
太耐無比人屌？

老虎仔

tiger唔洗咁傷心掛

如果因為係啲乜乜cancer令到要全世界都憎自己真係好老土

冇打針

常滿啱啱又交到戲

咩黎？

唔好再鬥啦
Gordon知佢有咩事之後
好好對佢啦

可能份報告真係常滿 但tiger以為係mall姐
然後同左林文龍講
林文龍想珍惜同佢淨低既時間就重燃愛火

其實到底做乜

有冇得醫？

變石個廣告好撚不安

之後都同返gordon一齊

乾到生cancer?

唔會係咁啦，佢由細就好自私架喇喎，又唔係一日半日既事

即刻變膠劇

如果係常滿，成份報告會唔會一個dog字都無呀？

頭先喺lift口，Tiger仔個肚腩收唔埋真係好好笑
點解mall姐會忍得住

Gordon照顧埋佢以後嘅生活得唔得

邊係全世界
佢仲有鐵仁啊哈利

由細到大都有暗病

yup

問題係
用病黎洗白 變番好就真係

究竟份報告係乜

Tiger都冇睇晒成份

佢同田蜜邊個煩膠啲

劇透下先，好似mall姐會同gordon一齊離開公司

咩都常滿

幾時開吹奏post

chien

hana都未有吹奏post

行政經驗？really?

咪呢份工囉

十二點邊個開工啊

老實 叉燒炳ok煩

好可愛

佢個仔

我都覺 正仆街

今日呢集做乜 好累贅

拖

冇左就冇左。。。
冇左個子宮？

呢集想點

到底係乜姐

交比你 話曬係老公

無左就無左 唔知無左咩

無左？無左個仔？

Yes 收聲未

就訓著

好悶

tvb式劇 見怪不怪

可能係切左對奶

子宮？

唔通mall姐真係有子宮頸癌仲切埋個子宮？

唔係乳癌就係子宮頸癌

結局會唔會係魔姐同鐵仁一齊

屌係咪常滿既絕育報告

佢話冇左就冇左
係咪切巢？
咁係常滿咁真係唔出奇

可能真係常滿既絕育報告

迫我留意佢對奶

真係子宮

真係無左子宮

頂係咁話我自爆

嘩屌
為左做野可以去到幾盡

係咪咁癲

唔怪之得啦 無哂女性荷爾蒙

都高齡產婦啦 佢呢個年齡應該停咗經啦

口抽筋

仲m到

有魔姐呢啲上司真係一日都頂唔緊

m到

42歲可能未

會咁架咩
利申得一半子宮

42都生唔到啦

開會補妝補黎做咩

林文龍同佢個態度變晒

下點樣一半

我媽50都未停 有冇咁易停

係咪男既問題？

傻係廁所講事非

好好服侍

個秘書好仆街
中間條女唔錯

依個八婆好入形入格

條女好八婆

切左

而中女

不了

ling 著到成條蕉咁

個秘書個樣閪到

咁如果之前生瘤，而家切左子宮當已經好番啦，唯一係無得生小朋友咁。

我見叉燒炳個反應，我以為而家有絕症

做雞預左比人話
果然係雞霸
同埋唔係第一次出黎做雞

衰女

任太

琴晚著藍色成個thomas火車頭

乜私秘跳級咩

一定有掌摑場面

岩喇
橫掂比佢聽到
正面抽擊喇 串鳩高ling就岩

笑死

佢著黎著去都係咁 只係唔同色

潔儀姐姐

做雞預左啦

Gling

點解高ling成日做呢啲角色

實係猜fing條mk 喇

正過高ling

: 我把炮囉

因為係大陸妹

因為佢係g

哇 好痛

臭雞!!!

打得好

雞黎嫁炸

任太幾撚正喎

Eq高

大婆

g

三十蚊有一對喇呢d

臭G

打個個打完仲嬲

鷲哥

打開腿

死臭g

多謝你咁讚我
心入面果句係（依一把遲下一定還返比你）

啪一聲 嚇親我

幫觀眾出返啖氣

超勁

辛苦哂，成日搵你出黎

現實中係咪有咁多人鍾意摑人

又話唔係佢 執黎做乜
一執就柒左

呢d你同佢嘈哂氣

我要睇saving個pair呀！！！！
每晚都要咆哮一次

果個廢柴ceo 有就哥個性格就正

作為一個好老公係唔可以偷食

大家點樣一邊留言一邊睇
成件事好唔專心
打一打字又好似miss左啲野咁

認真？ 唔怪之啲普通話幾四正

任太同高ling點揀

有Ｄ位冇咁重要咪可以打，好似高ling講野

我以為佢有去學添

正解

我覺得最撚好笑係而個post既留言 有人話自己老母仲未停經

有有人知佢點出道，咁都有星探搵佢

左 中都正

嘉嘉

選港姐

樓豬開定新post

講返主線好嘛

人妻都啱？

開左

星探：hello I want to play a game

又要繼續睇高ling

又嗲9林文龍

GORDON 快手坐CEO
請SAVING做助理
CHERRY 做GM VS MALL姐

現實中既女上司多數勁樣衰

老實，淨靠工作能力就唔輪到你啦

港漂

何雁詩會唔會片尾曲

Ivy Wong 又係邊個

秘書？

1001

私人助理?

高海寧出生於江蘇南京，籍貫為廣東潮州。她曾就讀聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學，並於香港中學會考取得22分，亦是Elite的旗下模特兒，其後參選2008年度香港小姐，結果順利進入決賽並獲得旅遊大使獎。及後被無綫電視取錄成為合約藝員，期間亦有作為港姐代表出席活動。

又會留意到隻耳環

一隻咁普通既耳環都知係邊個

我老婆話唔會，叫大家記住聽佢唱

竟然真係唔係佢既

可能mall姐訓著左

做呢d公司真慘